有無人聽日同我一樣要考車

有無人聽日同我一樣要考車
但無得考
又唔知排到幾時

本身過2個星期考 而家睇怕都考唔到 堂又要照上 睇黎要蝕補鐘錢

屌佢，仲有幾日就考，無啦啦話停
過多幾日洗死咩
我3月31號考本身

5月考 未知延到幾時
照學住先

有無話咩原因停？

本身2月28考 停左第一次
再排期3月26考 再停埋

肺炎囉

2月18改到4月17，似乎都冇機

電單車會唔會都改期

笑撚到仆街

屌你咪又係運豬署班考官，點會唔停呀

18號考
鐘都未開始補

本身聽日考🤦🏽‍♂️唔知幾時先有得考返

死啦
我都係二月拖到依個月20號考
我都淆淆地

擔心緊，唔知7月有冇得考

同我一Q樣
足足停咗我兩鑊

我8月尾
好驚學完無得考又要比多d錢補鐘

7月應該ok既
應該6月都考得

咁快排個期比你咁好
依家5月都唔知有無得考

我本身25/2，一排就29/4, 我係咪算好彩？

佢停你既，好快有得考
上次，一開工，一個月之內已經有得考
跟住臨考前嗰兩日，又停你一鑊

有冇人考牌過左期？
我個牌7月到期
如果考唔切，會唔會屈你五舊續牌先

會，問左

真係仆街
上面2月停一次，依家停第二次嘅巴打
好大機會要俾五舊續牌。。。

屌咁仆街，我11月到期，應該搞得掂掛

原本4月9號考

Me 3

與世隔絕咗幾耐？

本身323考。。。

Same
14/2改到23/3

開返一個月輪到你個陣就無得考-.-

Same here Fk

我岩岩先攞
8月尾考
我諗6月先學

一般嚟講，運豬處建議最少有一百小時嘅路面經驗

基本上想慳鐘嘅學生好少一次合格，除非你係天才。

同埋冼拿都係天才嚟

100小時有師傅比到期你先算

基本上多數人都係學2x堂 x2 x 45分鐘
3日一堂咁就perfect
5日一堂會好生疏

同埋都要睇你返工返學會唔會返到好攰嘅！

有無得推遲補堂，我同你時差唔多
上緊補堂，想叫呀sir 推遲上堂時間

月尾真係有得考咩
利申4月24

我暑假好得閒
但係驚疫情

5月穩陣d

私人師傅 幾時上堂都得
只係怕操唔熟又肥考忠義

請自行判斷

學實唔影響
驚考唔到姐
不過8月尾應該都ok啦
仲有4個半月

同埋最緊要睇自己有冇錢啫

有有番工

你手頭上需要有5皮嘢現金另加每月七差嘢，先有能力玩車

2月11考然後停
派左4月1,再停
DKLM

我3月中路試
咁岩運輸署resume左1-2個星期路試
考完隔幾日又停返

不過雖然有得考 但都係fail
而家排唔到期重考

4月24考
但補鐘師父話收到風復活節假後開始考返，希望係啦

點解我收既風唔係咁講

老實講邊有風收 日日廿單邊敢復考 而家都係望天打掛 期望疫情受控先會再開

想考個牌擺係度第時有需要就渣姐

呢1個月都未必得

假日車同雪藏牌都唔好渣出街最好，除非你帶定錢賠比人。

自動波 1 take pass路過

趁後生考
第時有仔女咪補下鐘渣車一家大細出去玩。

我前幾年考棍波中左伏師傅 剩係操得一次考場
之後慳番無考到 依家報番AT

講咁遠有仔女？你依家有女朋友未？佢係咪打算同你結婚？

是

哦

依家考好過成家立室先黎考 仲忙同難吸收
雖然係學自動波

你係咪仲讀緊書？

我個人覺得，讀緊書就諗學業嘅嘢，你諗到結婚又盛又成家立室又盛，唔通話你叻咩！

做緊野啦2字尾啦

哦，明了

邊度有得睇改左幾時?
利申 第一次排係4月20

424留名
點樣check有冇得考？
定係佢會早一個禮拜通常？
through email/msg/ where?

咁搞法真係掉錢落海

same

係咪延緊期撞正考期果d就遲d再比個時間考返，而直到佢取消延期之後果d就如期考？

係

利申8月尾

嚟緊 原本復活節會上
同埋考之前3日連續上
應該會停哂佢 準備前一日再通知佢

咁如果當我本身五月中考，佢咁岩係我考期之後一兩日開返又點計?
係比之前已經延期左果d人考先，我照退咁?係既話都唔知依家學唔學好

其實咁搞法 遲下新學車嘅人排期會唔會排到兩年後

無架
會攝下d快期位比postpone左既人囉

應該唔會
攝快期位

同埋筆試停哂 未考筆試個d人無得考

係
之後又生疏哂又要補鐘
on99
利申:跟過伏師傅一次
黎緊學番自動波

18號考
11有堂都唔知上唔上好

本身諗住暑假報考筆試
而家真係等到2046

無考到
佢剩係同我操左一次考場
臨考前一日叫我操新界
點考
慳番租車錢好過

通常考過一兩次唔掂先去駕院
我抽到石蔭

各位學牌仔練多排先啦 趕住肥咩

本身4月7考
而家唔知幾時

有冇人fail 左等緊抽快期
係咪預備定五舊水續學牌好啲
仲有三個半月到期

btw 知唔知邊度可以俾錢托人抽快期？
好想學牌到期前考左佢

依家連d人都未有得考，點會有得你抽都要續架啦

我打左上去問，佢話大約會係早一兩日講定復考
即係我諗通常禮拜五講掛

唔該 希望我有得考 再1take pass
快快快

參考上次2/3復考，最早26/2開始有人收到復考通知

唉 限聚令延長到23號
應該考車都唔會早過23號啦

屌我本來3號考

我諗5月復考機會大過4月

我8月考，都唔敢咁早學住

最慘唔會知邊批考生開始會正常如期考
我七月尾考 假若我屬於唔會順延如期考就大獲
我跟駕院 駕院唔開而家連車都冇得學

7月尾
應該如期考硬

私人師傅又照教
係駕院停咁on9

問過，學牌過期，可考試，不可學車

又話10個工作天 5月先學
驚時間耐 3月28寄去攞學牌
4月3收到 張收據寫4月1
但寫我2021 3月31過期

咁都算人道

本身三月四考

我8月尾

我跟街車師傅

5月中考
依家4月都唔知學唔學住好

淨係課室上堂要停
限聚令?

咁多位師兄而家咩老環
原本7月考 諗住月底開始學
但而家係咪要再排過? 學牌年尾到期了

probably

唔係
總之你考個日正常番就得
postpone 唔會影響你
我下個月尾都要學

我17號考，大家覺得有冇機會考到

利申：已經由2月14 延左一次。。。
個師傅成日叫我學車， 學左勁多次。。。

本身14/2考 跟住等佢一派 派到4/5
希望考到 唔想再等

我同你之前都係2月14考
我之後派左4月17
應該又考唔到

林鄭有喜，所以全港取消慶賀

點解我地咁撚大分別
不過我覺得我都係會考唔到
又要起碼排撚到7月

想問4月尾考車嘅大家呢排有冇安排上堂
停咗兩次 我已經完全唔記得自己仲要考車

我21 號
仲FF緊自己有得考

邊到可以睇會改期?
我今個月20號

我都係21考 好向左走向右走

好正常，1/4-出年31/3

牌費保險一樣咁做

收到風話4月尾Resume 考車，都唔知補唔補鐘好

電單車強制4月9考停

重考棍van路試 就5月19

好在上年12月考完冇拎快期
排普通期

其實如果考個日我冇出現係咪可以申請定排隊尾?
但隊尾係咪會重抽考場咁架?

我都係3月31號考 屌佢
3月22號公佈話之後取消 眼都凸撚埋
雖然好多學牌師兄都係一樣感受

熟習未，唔好撞車

我又係331

唔知幾時有信
食屎啦
我仲hold左最後一堂唔知幾時上

唔係運輸處話30個鐘咩
我果陣一個禮拜先1堂 唔想夜晚學

30個鐘＝20堂 (1堂1.5hr) 如果一星期兩日 10星期前開始都好夠

當重新報過

我330，有無人知入點安排？
學到最尾堂黎停，而家停左2-3星期無學，唔知記唔記得

啲教車師傅都肥仔啦
本身啲人準備考 考之前先話cancel
之後再比個期你 又可以賺多筆

利申: 5月7考

考廢牌6月考好無學左先

第一次延期巴打唔使驚
因為隨時會有第二次
利申：延期左兩次，失望左兩次，準備左兩次
第一次爭三日 第二次爭一日就到我

照學
6月有機會回復正常
而家積壓咁多，估計佢回復正常之後啲快期會俾晒之前積壓嗰啲先
如果你肥咗/唔考，要由隊尾再排過，可能已經係出年

5月中考，依家學左5-6堂，仲繼續學唔學好

2月延第一次，依家5月9，個勢唔似考得

我尋日問師傅
因為佢本身識運輸處d人
但佢話最快27/4 或 4/5 嘅星期一
冇話唔得，但拖得耐運輸處都煩

岩岩問過師傅 如果確診數字呢幾日都係差唔多
師傅話識總會啲人
5月2會考番 話星期六日都有機會考試

咁之前延期嗰啲會排期排到幾時會唔會一嚟就叫佢哋喺五月第一個禮拜考

好難答你 我覺得似係會攝落5月 D weekend 度

其實聽日話有得考未

今日學車時師傅話收到風
5月2號運輸署班撚屌正常返返工
屌佢老母5月12考
而家先學咗10堂

夠時間嘅仲有三個禮拜

我下個禮拜中考宜家都唔知上唔上埋嗰幾堂好ching師傅有幾肯定5月2先考返

班撚屌一早應該要返 垃圾

但同樣好多人唔敢學

8月尾考 唔敢5月咁早學

下但我學左10堂已經基本上掂曬
你10堂 頭個1,2堂師傅係咪已經比你揸

而家考完都拎唔到 , 上年9月考完路試 ,
自己衰拖到而家都未拎 上個月諗住去拎 都無得拎嘅

你知唔知一年內唔攞，要重考架

唔係3年咩

係3年

我上星期學車, 師傅都話佢地27號要開工
都唔知邊個真

本身2月26考，停左
收信5月2再考
而家都唔知補唔補鐘好

坊間一般都學20-30堂去考
如果你10堂去考而又pass到嘅係你悟性高

真係唔confirm
見有其他巴打話班友27號𠻹

最慘係呢樣
呢期考嗰啲考生真係黑仔

同你一樣
但今日林奠又話防疫政策延長
唔知會唔會有影響

學牌仲要到埋期，又要俾錢續果下慘
一陣佢俾個新考期我太快，我學牌又未拎得切練唔到車就仆街

係喎
學牌唔知幾時過期

當補3堂千幾蚊
補完如果到時考唔到又延期，之後又要比千幾蚊再補

我延到5月9考，都唔知學唔學好

其實我覺得好大機會考唔到
但個師傅又叫我學住先

自己睇返張證有寫

我都係，本身25/02改到04/05而家1516緊，補又驚晒錢，但其實唔補又唔得 好無辜 無啦啦唔見幾舊

我都係
2/5考 都唔知考唔考到

我都係4/5考...真係唔想嘥錢補鐘得個吉, 學車好貴

最慘係運輸署永遠都係前一兩日先公布

呢幾個月考嗰班人真係俾佢哋累撚死

如果肥左睇黎都好難搶到快期屌

我8月尾 都唔知幾時學

上年4月考完強制 原本今年2月考路試 停晒 新期5月頭..
應該又停 如果肥埋要再排足足玩咗自己一年

5月18 老強希望有得考

有無人收到通知，黎緊呢個星期洗唔洗考？

咁搞法學牌都過期

今朝補完鐘
師傅話未收到風會開始番考

利申2/5考

5月頭可能都開番

我師傅已經畀咗嚟緊半個月堂
5月中前考

我唔敢約師傅期住(一早搵左)
唔想太早開始學
寧願考前兩三星期谷密d 都唔想一星期一堂

5月中應該考到啦

早你一日

5月2日幾時係咪聽日知有無得考？要即刻搵師父補鐘，隔咗成3個月

本身2月考，推到4月都考唔成
好彩取消預約，留返3堂練下

今朝師傅whatsapp我
27/4-2/5都冇得考

應該最快都要5月11日，又再等佢寄考期

加油

快極起碼七八月先輪到我地
I know that feel bro

一定要整過張證

駕院話d 理論堂停到7號...btw, 2 /5 星期6有得考架咩

因為疫情個d
停得太多考試
所以政府要開埋星期六考
星期六考個d應該都係因為疫情而要改期嘅考生

oh... 我本身4月24，唔知要派到幾時....跟駕院考本身d 期都 full

因為我係跟師傅
所以唔係好知駕院個玩法係點
不過我自己預都應該要七八月先考到
因為上次2月中考 改左去5月頭
而家5月頭考唔到 起碼都要七月先考到 我諗

然後到你重考果日又再落雨

新入紙排期都唔知要等幾耐

利申：考商用車

好似成個考期得1年，如果6月都未考到咪又要再排過？

我今日學車師父話佢識某啲考牌官，2/5已經要on duty，所以佢話可能5月4號都好大機會考到，希望佢係講真話啦

如果真係咁暴動都似

但我係2/5考
睇下聽日運輸署個網會唔會出d咩通知啦唉

啱啱先睇到樓上有啲話27號至5月2號都冇得考 都唔知信邊個好

本來聽日27號考，而家唔知要等到幾時

都係我師傅今朝whatsapp我咁講
我都唔知堅定流
純粹擺出黎等大家有定個心理準備先

5月2禮拜六真係有得考嘅咩

上面有講
巴打追番post
＃194

咁應該都停埋啦我估
因為考試中心5月2先開返工嘅話係冇得即日考

之前停一個月，星期六都要班考官加班考

班大帝肯開工未

係就好

唔會既，不過要續學牌

星期日駛唔駛考

5月9 大家覺得考唔考到
諗繄幾時學返

屌你老母
運輸署係咪執柒左？
打去話轉1823，
1823又話剩係搞肺炎線路煩忙
我五月四號都唔知考唔考得
唔考得我張路票同學牌又夠期

啱啱學車阿sir話5月4恢復考試

一係4 一係11，公務員就放晒風11返工

屌佢老母我12考

考硬啦 我等第二封信

好大機會有得考都屌老母？

之前唔知佢考定唔考
而家未學夠車

仲剩幾多堂？
而家仲有兩星期時間都可以上到好多堂，係怕太多人book時間學車，你盡快同師傅約好晒時間先啦

我琴日去學都見到唔少同學 可能真係可以考返

我今日駕院呀sir 都係咁講

「第一階段將於五月四日開始，屆時公共服務將盡可能恢復正常服務時間，例如康樂及文化事務署的個別戶外設施包括網球場及運動場內的緩跑徑將重新開放；香港房屋委員會逐步恢復『出售居者有其屋計劃單位2019』的選樓服務；運輸署將恢復駕駛考試的路試；以及社會福利署的社會保障辦事處將恢復正常開放時間提供服務，並與營辦有關服務的非政府機構商討，為逐步恢復提供早前因疫情而縮減或暫停為長者及殘疾人士的各項到戶或中心為本服務。」

真係5月4